手足！我哋要兵貴神速！

打爆晒佢 搞撚大佢
然後要即刻閃去第二到再搞
係咁重覆
兵貴神速
唔可以俾人捉到

行動要快
程度要強
攻擊要準

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

快閃，一個都不能小

突擊突擊突擊，轉場轉場轉場

祝各位武運昌隆